全部同我入嚟，推到DSE搞唔成

考DSE主科個幾日一定要全港開花，令到DSE考唔成，大學收唔到生，社會有一年冇畢業生🎓文革之中我地見到當大專教育停止對社會帶嚟嘅衝擊，更何況對一個開放嘅資本主義社會，只有更大

三罷搞唔成，所以要令中六同學全面罷考，衝擊整個教育系統，所造成對政府嘅脅逼唔會細過罷工都咪話唔頭痕

我地要令個社會癱瘓，唔單止係交通，而係制度上嘅癱瘓一日冇雙普選，一日社會都唔會正常。

可能有人話阻人考大學會有人反對屌你咁同阻人翻工所以反對三罷嘅藍絲有咩分別？考到大學，好似而家咁，都冇Ocamp玩, 冇莊上，冇學翻啦。少少犧牲都做唔到學乜人講時代革命，同藍絲有咩分別？

收皮啦 諗法單純

點解？

1/10

2/10

推啊屌

3/10

4/10

5/10

6/10

但係呢屆細路既DSE壓力會更沉重

7/10

溫書啦

8/10

9/10

10/10

最尾嗰句露餡啦
要鬥犧牲先係革命？
溫書啦
或者 返大陸啦

Agger 推

推

翻工同考試好似唔可以拉埋嚟講

即係咁，我冇話要鬥犧牲，但有必要時，有用個陣就要犧牲，而家都仲要係講緊犧牲少少前途，唔係講緊坐監，殘廢或者條命

block得

正常政府係會關心教育既問題 主張對學生有利既解決方法 畢竟係未來一代
但呢個係香港政府

你有冇諗過班中六學生為尼個考試付出幾多
要搞就搞啲大人 咪將啲責任推哂落班中學生到

唔好令我班寶寶無大學讀
佢地要出人頭地，要做上流人士，要從根本改變社會！

有人盲、有人中槍，有人死，有人坐監。留級，真係咁大件事咩？

樓主今年dse,唔想考所以想大家一齊罷考

夜晚又有d奇怪po出晒黎

佢冇理據搏你？

最驚你dse考唔成，大學改收大量內地生同non-ju填數 班撚屌真係做得出

收擋喇
全民斬狗仲好

咪on9啦 你知唔知有幾多後生仔努力左18年就係等呢日？同罷工一樣，唔係個個會一齊罷考，精英果班罷考，總有啲次等考生乘虛而入，到時唔係大學收唔到生，而係收左班次等大學生呀。好心啦，讀書唔係返工，我唔返呢份工可以搵第二份，或者抖一排，但公開試無得等，而家combine cert都打個折啦。中學雞係今次已經犧牲左好多，唔好再推卸責任落班學生度啦，大人做返啲野啦。

on9 藍絲入侵連登了
好心想扮黃絲某d 字眼就唔好用啦

好明顯你唔想考 你係咪中學生

唔好搞班中學生喇 佢地已經為呢場革命付出左好多

屋企有錢嘅都唔一定要考dse入u啦

五毛喺最後一段露懈

停啦好嗎？呢場運動就黎比「捉鬼撚」搞散

讀緊大學，搞緊幫中學生義補所以諗到呢樣野

會變咗文革

做到我都想，最好麻包袋埋d puppies

再補多句，質疑我係5毛唔緊，但質疑個陣可唔可以提出一d理據證明我嘅方案係會幫到共產黨？

去溫書啦on9
得返四個月咋

點解話你五毛係有原因，你上面啲嘢完全好唔理智，冇諗過後果影響，最後仲要強烈煽動，鼓吹人哋「犧牲」。
首先，大學收唔到生，對政府有咩影響？威脅政府？政府會因為冇一屆大學生而驚？唔撚會囉on9。
威脅到嘅只不過會係應屆畢業生，阻人入大學嘅罪仲大過令人冇咗份工，係完全干涉人哋未來，有可能佢未來因為咁而毀咗。
再者，你後尾嗰段煽動想點？入大學係為咗ocamp上莊同玩？入大學首先係為咗張沙紙啊。
你阻人入大學，咁跟住嗰年啲應屆畢業生可以做咩？陪你食西北風？

如果你唔係五毛，開post前請用腦三思一下啦。

講真個句有幾多大學生真係諗住入大學「讀書」呀，吃喝玩好佔99%啦而且同攞沙紙冇衝突

煽唔煽動就兩睇啦，何況如果煽動大家一齊做d對運動有幫助嘅野而唔會嚴重損容自身利益/安全又有咩問題？

講黎講去對係未來前途，香港完撚左又有咩前途可言，想講就係仲係多人對場運動嘅付出縮下縮下咁，覺得仲有下次，唔all in。 呢場運動係end game ，講多次係end game，this is it , all or nth 仲要驚頭驚尾一定玩撚完。見到前線嘅命都唔要咁去抗爭，自己仲諗會唔會影響未來，難唔難搵工，講出黎慚唔慚愧？

我地呢代人同班廢老藍絲最大嘅分別係：我地將香港放喺自身利益之上，藍絲自私，我地唔係！

再講多次，唔考dse只係其中一個癱瘓社會制度/正常運作嘅方法，從來冇一個單一行動就可以推翻倒一個政府，係每一個行動加加埋埋從而做到。去judge 一個proposal 應該係睇佢個方向岩唔岩，損失同成果嘅比例，一場革仲總要有「犧牲」，如果下下計前途，或者到呢一刻仲計「前途」我覺得會好可悲，大家可以諗清楚呢一點。
況且，留一年級又有咩所謂，而家一屆人得個5萬多d，兩屆一齊考咪11-12萬人一屆，同當年舊制會考一屆人數相若，加上而家副學士上翻大學學位咁多，遲一年同下一屆嘅人同時爭入大學其實冇大家想像中咁難咁大件事。

所以，唔好話因為某某單一行動唔會直接導政政府倒台就話冇用，唔做，甚至扣人帽子係五毛。

咪有人講左可能會益左班NDS

咁你quit u 啦 要犧牲下

為咗張沙紙啊，你而家斷咗人哋拎沙紙嘅路啊。
吃乜玩樂，第一標係沙紙再係吃喝玩樂啊。
你中學畢業未？諗埋啲咁粗糙嘅方案